點解連打J時間都要我抗爭？

搞到乜心機都無晒

一路好走

Bye新會然

笑撚死